有冇人試過拎櫃台/reception d萬樂珠黎食？

每次都好想拎黎食
但又好似好貪心咁

淨係拎一粒即場啪左佢就得